皇室決裂｜哈里梅根失皇室身份 與奧花雲費訪問需部分重錄 暫定3月7日播出

英國哈里王子與夫人梅根日前宣佈，正式停止履行一切英國皇室職務，全面脫離英國皇室，相關聲明引起連串風波。哈里與梅根上周已接受美國名嘴奧花雲費（Oprah Winfrey）訪問，打算3月7日在哥倫比亞廣播公司（CBS）的節目播出。然而隨着兩人身份轉變，英國傳媒報道，哈里和梅根的訪問或會被大幅剪輯，部分鏡頭也需重新錄影。

哈里和梅根是日前菲臘親王入院後，接受奧花雲費訪問，原定於美國時間3月7日晚上播出。但數天後便爆出哈里與梅根正式不再履行皇室職務、並失去榮譽軍銜及皇室贊助人身份的消息，象徵哈里梅根與英國皇室徹底決裂。